雖然我好燥，但我決定share俾各位’明登仔’睇

藍絲文宣，31/8上架，暫時118k view
內容係講示威者俾人煽動，收錢，示威理由原因前因後果乜柒都唔知，咁就衝去‘玩’，最後俾人捉咗。
條片對象唔係你同我，係我地啲深藍父母。

分享出來係想大家俾藍絲屋企人問時唔好示弱，唔好咩野都唔知，以証明俾人睇上街訴求係合情合理。

明登仔姐係點

On9文宣話大家係因為上咗‘明登'依個apps，所以俾人煽動上街

各位唔睇，再負評埋都無所謂
但要記得上街既原委，塞鐵不合作運動既初衷，唔好俾啲藍絲問時唔識答，咁就會變咗佢地口中既受煽動一群

自推一次

其實平時我地要睇埋藍絲啲洗腦片，一來知己知彼，二來到啲藍絲屋企人無啦啦講啲九唔撚搭八既偉論時，大家就可以秒反擊屌9佢地，三來係睇得多個腦思考都會好啲，俾藍絲知我地其實好清晰。

我地要記得唔好圍爐取暖

係手足嘅入嚟！！！

Report the video!!!

嚇撚死 越睇越唔對路
入面內容完全相反咁制
望翻條片先見到藍絲宣傳片

btw條片開頭有講小小重點，後面已經無睇

好多老一輩對林鄭條法例真係唔清楚，可能連事件發起人個名都唔知，同埋唔知對我地後生一輩帶黎嘅嚴重性有幾大

法例一過 我地犯法係要翻去大陸坐監，咁點解香港有監房唔去係都要翻去大陸坐先

衰d講句，20年後，你地都7老80，又病又行動不便，條例一過最影響到嘅一定唔係你地，你地就梗係唔驚啦，示不關己，依家係影響到我地嘅將來我地梗係要出聲啦

同埋，用下個腦諗下都知啦，個仔做律師一單官司都幾十萬平步青雲，會貪嗰幾千蚊去做犯法事坐10年監？成日用呢d方向去諗嘢，人講乜就信乜，醒少少當幫忙好無

多謝你一個click rate

唔怪得近排係咁有人撞破有人扮示威者拍野啦
完來係拍洗腦片
都係果句，會咁諗既唔洗哩段片都會咁諗，哩段片要做既野係另到唔信既更加唔信。
愚民政策係work,佢地要升lvl拍Ｄ片都唔出奇，但係個劇本由始至終都係一樣：外國勢力入侵，別有用心既人士煽動年輕人反政府，有一小撮人極端暴力份子收左錢，帶頭去示威。
愚民佢地跟本就解釋完都唔會明

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街